上次因為區選，識到宜加既女朋友

屌...岩岩落站投票柒撚到仆街.......好想死...

想天賜良緣 記得呢2日去投啦

堅？

有冇做愛

緊定鬆

上面兩條友d留言cls

咁我不如問埋，樓主O幾

結左婚

可能2個男人

首先你要靚仔

同女友同居，番到屋企，廁所好大陣精味

咁快已經同居埋，呢個世界真係奇妙

仲成個廁所都係精味

女友定男友
精味

咁都得 你真係好野